發夢聽到尋晚撞玻璃啲聲

聽到都覺得驚 好似以前古代沖城門咁
出面成萬人 入邊得幾十個差佬
肯定腳仔軟

撞鐵閘嗰到先係main dish